有冇遇過陌生人好似自己識既人?

例如你有個朋友A,後來你識到阿B
但你見到B時口會叫佢阿B,但內心會叫佢做阿A/當佢係A
感覺好奇妙

哦

識嘅就唔係陌生人啦

係